[全城期待] 大家想今晚坤哥紅館演唱會有咩環節?

希望坤哥唱哥哥既歌

宣報退出

宣佈退出 更新版

數空櫈

落大雨取消咗佢啦啦

聽講拎埋許志安個期黎做喎

襯仲有時間cancel咗去啦
唔請真係買壽包扔咩

今日落大雨都要冒死出紅館支持香港少數實力派男歌手珅哥!!!!!!

掟包

全場一齊掟雞蛋